[寫真JJ] 小田さくら - Hello!Project Digital Books #182

Sakura Oda 小田さくら - Hello!Project Digital Books #182 (2019.08) (100P)

做乜個面型越來越怪咁

照舊

呢set完

ching 可唔可以post 小池里奈?

小池里奈正啊
有機會就po

saw her live concert which was thoroughly enjoyable. I've assigned six hours for practising her songs on my clarinet, oboe, tuba, saxophone, trumpet, trombone and cornet.

I hear her uncle recanted died at the age of ninety six. I offer my sincere condolences to her uncle's family. Her friend Joe wrote "my condolences on the loss of your uncle" Her dad too sent his condolences to his family.